有冇人覺得香港其實已經超出左負荷？

日日條街都咁多人
狗鐵其實真係全世界數一數二嘅鐵路系統，但都日日壞，月台多人到上唔到
所有主要公路日日都會塞
放假條街直程行唔到
唉，咪撚再放人落嚟啦

yes

一日150件 想唔爆就難

今日先發現會唔會遲咗啲。

好耐啦 可以點

除左呻可以點

都唔知幾多年星期六日無出過旺角銅鑼灣尖沙咀。出街一定揀閒日

香港鐵路網係設計俾500萬人用

矮仔要左閃右避，唔夠膽同人撞

特首話咪撚阻人家庭團聚woooooo....大撚晒㗎。

話鳩之你香港人迫到爆啦。

首先要趕走晒啲南亞人、支那人先
香港先有救

呢度大把連登仔係每日150。你問吓佢地意見睇吓佢地點答

幾年前唔明點解啲人成日燥
呢幾年我行幾步路都燥一次
［size=6]真係好撚多人啊！！！[/size=6]

500-600就夠撚曬

唔夠， 可以再多啲。 要發展

大把低下階層工作冇人做
唔係大陸人/南亞人肯做
你把大帝可以咁舒服？

啲人重要一字排開咁行，或者中途停在中間，搭車唔會先落後上見門開就撞

計埋d大陸客，香港應該一早超越左全世界最密集地區啦

一比人撞就好想屌鳩佢
但係又攰 唔想嘥氣嘥力同人嘈

屌正苦老母, 日日放D垃圾黎一家團聚
公屋, 交通, 郊野公園都比佢地霸鳩晒

政府擺到明明就要搞到香港咁9
邊個城市國家張身分證係咁容易拎？
人地國家收人才、門檻高
香港就專收一大班內地垃圾、南亞
就黎黑人都話自己係香港人

真係好撚頂

由細到大都係到迫車 但都係接受唔到
我係人唔係豬

搭巴士日日塞車
政府唔規管私家車發牌，重要開放埋中港車

呢個真 樓主幫幫手走得唔得

根本就係.....
醫療，教育，交通超曬負荷。
本來正常係咪撚比咁多人落來。777條杏家鏟，反而叫d青年上大灣區，佢老母。即係呢條撚樣，我真係唔想有朝一日見到有人忍唔住攞刀砍撚死佢

無人做咪加人工囉，佢老母。都冇人做咪摺撚左佢囉。

香港地面就凹落去 因為太多人重得濟

參考九龍城寨人口密度
香港唔開發新土地既人限上限係7000 萬

喺連登開親反蝗都會好快沉，知唔知點解。

因為呢度好撚多大陸仔囉

唔迫點趕香港人走

所有香港嘅問題都係因為人太多而衍生出嚟

每日150，唉，豪d當100人每日，計下咁多年多咗幾多人

打工仔返工地點太集中,起幾多條路都死
公共交通大部分得單向人流(如返工新界出市區),資源難物盡其用

旺區我會行馬路邊算
行人路根本行唔到

如果有精神病係香港一定唔會好得番
去邊到都係人

根本香港今時今日大部分問題根源都係人口太多
人口八百萬，加埋大陸人落黎，根本每日成千萬人迫係香港

所以要趕走啲真香港人

600萬人已經夠晒皮

其實本身得本地人已經算多，但應付到
依家真係癲

條奈河橋一開，一部部支那車澳門車衝過來，塞爆香港

We need Thanos

閒日旺角都比十幾年前多人

香港人其實已經係超人生活
住湯房、迫地鐵、等位食飯、被篋碌...
都仲忍到

我覺得南亞佬開始多過大陸人... 尤其新市鎮

老母好多係大陸婆

張超雄

旺角d人多到死，有時被逼要去真係辛苦
醫院病人又多到爆，新移民嘅濫用又多到爆

大灣區有7千萬人
黎晒香港人會點

有班剩睇經濟撚仲吹到要一千萬人先夠

但又剩係諗人口唔撚諗配套規劃要點做

而正正就係呢班無腦權貴日日為香港應該點走指指點點

原本我唔渣車，但我好重視空氣質素，宜家好留意馬路有幾多車，有好多前幾年根本唔會塞嘅路，宜家都塞晒，啲路仔轉一次燈係清唔晒一條車龍，路邊啲廢氣係冇得停

讀緊u果時好鍾意平日一個人行下街
唔洗迫食飯唔洗等位
咁先可以放鬆, 咁至係放假

淨係放工搭轉東鐵都想死，逼撚到閪咁

所以我對香港有痴線佬周街斬支那人，見人就殺既一日唔會感到意外
就算咁唔好彩誤中副車我行出街被斬死都係咁話
因為香港根本係一個痴撚線地方，差在幾時一次過爆發

晨早已經超出負荷
我想係市區食飯時間坐低食個飯
係可以全線冇位
仲要係行左三個商場都係咁 最後要買外賣

仲有十點鐘搭西鐵入屯門
係可以逼到差唔多上唔倒車

試過係地鐵站出面行路
係可以行路行出塞車既感覺 都唔係入地鐵站但係完全係行唔倒

每一日係香港都有種被生活強暴既感覺

人地一孩政策出問題都會調整
香港每日150件其實早就超出負荷，但我地政府理都唔撚理

以前香港有平日
而家無，一樣咁多人咁迫

多謝支那

5年前已覺得

白撚痴政府，香港已經好多迫，搭車已經好多人。仲送d 仆街大陸狗落黎

出街燥撚到仆街 日日屌鳩d 大陸狗

一定要學新加坡限制私家車數目先

星期6日紅出街食野一定冇位!

一條幾秒鐘行完嘅路要行一分鐘
多人到仆街呀

例如，係咪黑社會打手個啲呀

夠有大把南亞大陸人黎拎綜援，日日係條街到圍威喂

唔駛thanos，係大陸人問題，佢地死就ok，香港人點解陪葬

唔計郊野公園一早變咗世界最迫啦

Ching坐左30幾年？

其實10年前，仲係讀緊中學嗰時，好鍾意落mk行，根本冇而家咁多人，近呢幾年先開始咁痴線

度度都好撚多人，
日日返工放工時已經係個折磨

狗都會咬人
香港人

其實近十年一直都係咁
唔好聽嘅說話想唔想聽？
一年移民數字五萬到 新移民入都係五萬到

月入低於2萬5/總資產少於1000萬/無八大學位既人應該強制押解出境

其實一直咁上下

遲早會有人喺地鐵放
好似之前喺車頭放火自焚咁

內你老母地

唔止啦 仲有專才

一年出生數目大約6萬，單程證就5萬
死就死4萬幾
咁人多唔多就見仁見智啦
嗰150個人家庭團聚咁重要 香港人就將就下啦
最好就幾百萬香港人翻曬大灣區住 日日撘高鐵落嚟翻工啦 讓香港啲位比嗰班''有家庭''嘅
如果唔係高鐵點樣每日八萬人次

400最盡 大家都舒服

每日多多150個人撘車都死啦

所以政府咪叫你班港豬去大陸囉
係你班香港人阻住哂啊
政府真係好撚愛民如子啊仆你個街

根本宜加成個新界好似割左比大陸咁

以前人小我都冇渣車 係假日先渣 宜加巴士成日逼爆 寧願坐係自己車塞好過企係巴士塞

朝朝逼地鐵逼到條J貼住前面個人既屎忽，差少少就可以擺埋入去

好撚壓迫 生活空間越黎越細

屌 根本就係，岩岩尖沙咀放工，你老未全撚部都係大陸人，仲要有時無啦啦企係到 阻撚住閪，又多人，想行步路都唔到，行馬路好過。

真

其實真係好撚好笑，啲大陸人死都死落嚟香港消費/居住
而香港啲港豬就日日去大陸飲閪茶食元素表不斷吹奏

香港需要國定殺戮日

個政府會聽人講野？

其實香港人如果肯團結，識協調的話，
香港其實可以【殖民大灣區】，
先建立幾個堅持香港價值嘅根據地，
而又小心唔好喪失自己原有領土，
為香港萬世功業開拓疆土。

不過講就易，
連登仔一聽到話去大灣區，就等於奶共，
無乜遠見。
所以我都係收聲，打攪晒。

原本旺角已經係世界人口最密集嘅地方，自由行之後再拋幾條街

三百萬人左右就差唔多

以前細個行年宵，去會展先會咁迫

依家閒日去市區行下街
都要同班支那人迫下迫下

寧願人少d
經濟比你好勁又點 生活都麻煩

而家講有撚用咩

香港幾時會陸沉

英國佬走個刻就預左有今日

政府就係想香港變成老鼠天堂既環境
人囗過多，大家都要爭奪資源
再唔能夠團結爭取合理權利
人民越係內鬥，統治者越開心

人多咗好多，車又多，登記車輛數目有增無減

peak hour 旺過行年宵

星期五放工
好多地鐵站直頭要人流管制

以前真係唔覺咁多人
但而家真係好誇張

係7千萬大灣區人共同家園

今日已經平日去尖沙咀，仲要講緊兩三點，都成街蝗蟲。
dnlm

上面班屎忽友就係想迫我地返上去，但係問心果句佢地自己都唔會想係上面生活啦

結果就係全港人攬住佢地一廂情願既政策一齊死

你試過係日本返工時間搭電車未？

唔放咁多支那人落黎點逼土生土長班香港人走，點換血呀？
一邊起大白象搾乾香港儲備
一邊用班劣質支那人溝淡香港人
50年後咪可以同化你做中国香港市囉
到今時今日仲咁天真以為呢個港共政府係幫香港人呀？

應該要停發牌十年，只准換車不准買新車

無啦啦行到閘口/電梯口
就剎制
摷八達窿或者醒覺行錯路

屌你老母，行錯路又得罪你咩？唔熟咪會行錯囉

深圳仲恐怖過香港
所以要放d人落黎

觀塘線任何鐘數都可以keep住好多人
假期仲大擭 賓賓加埋大陸人

假日出街就知香港已經唔係香港人既地方,路人大多數講普通話拖住個喼企係路中間阻住人,食野最少40-50蚊買單想平只會選擇快餐店不過坐係座位又大陸人不過多左班賓妹.假日只計賓妹同大陸佬已經覺得飽和

香港50年之後就會回復平靜

早幾年都係咁啦

依家人先知？有咩用？準時返工啦

根本係所有城市配套都跟唔上，唔計交通房屋，相關既醫療系統，教育資源，康樂設施，科技發展等等全部都唔稱得上無係好，完全係一個唔健康既社會。

買單
埋單

你唔止得罪我
得罪埋後面全部人
因為你停低而成條龍窒一窒
阻鳩人時間

港豬邊會理 你睇魚蛋同雨傘就知咩一會事
除左返工仲識咩

一路都話係
依家仲要整條港豬噢

點解唔係大陸團聚
大陸咁發達

住屋負荷
交通負荷
醫療負荷
已經解決唔到

劣幣驅逐良幣

日日返工放工都好迫 人都癲 有時撘地鐵好想大嗌

根本少一半人都唔掂

巴打我有追你個聯合國Intern post

言歸正傳，你覺得要點樣係大灣區建立嘅價值？
果到唔會有言論自由以及法治精神，而且你想宣揚自己嘅地方特色亦都唔容易

一早覺得6百萬已經係上限.....
雖然外國大城有過千萬人，但人地市區面積大好多

好呀，派多的大陸「專材」落來「緩解」以上問題

超左起碼 200萬人

跟本就爆撚晒啦！

各方面都唔係每日增加應付150人
但就每日放150人
個政府連數都唔識計

agree

超出咗好耐啦

返大陸團聚唔好咩地方大咁多 香港爆啦

大把人收租唔使做 日日出街睇你班狗去返工畀人屌老母

同我講無用。開個Post同連登啲大陸仔講啦⋯⋯

首次登記稅500% 再多車既就1000%

黃金周

直頭逼撚到爆啦
仲放咁撚多人落黎
唔黎一次民怨爆獲勁
個政府都唔鳩會理
垃撚圾港共

每三個月一次

最後成晚奉公守法

開完條高鐵+呢個星期黃金週
返工放工係史無前例咁逼
以前冇人嘅柯士甸而家全部都係蝗語
成條廣東道都係問路嘅蝗
仆你個街逼到行年宵咁

未有咁多南亞人同大陸人之前香港冇人會做低下階層嘅工?

一個社會點都會有低下階層做返低下階層做嘅嘢
而家係佢地逼爆香港

而家有埋鳩鐵直送解決軍
港共更加唔會理
我諗23條好快就黎

一日150個
自由行唔知有幾撚多
唉

所以依家肥X個臭閪咪日日叫你班香港人上大灣區住囉，俾的低生產力腥港人落嚟團聚

仆街香港政府

星期六日夜晚想響屯門巿廣場打個邊爐，5:30 pm開始等位

有日係茶記睇到
個死肥閪 不停吹奏
啲垃圾樓叫個肥閪買啦 戇鳩鳩

連登仔唔係以為可以以一敵百呀？
講打唔夠南亞人北佬，香港人細粒又削又驚青重話玩殺戮

出街想搵間靜靜地既餐廳都冇
外賣算

最高層個班理得你班賤民咩
賺到盡退休去加拿大美國呢d文明國家享福啦

其實果度就快同一下場

窮人命賤

就黎變日經Post

填海起大個香港

97之後一早爆左

唔做係因為人工低
蝗蝻頂爛市

幾年前係旺角已經要行地鐵果層避開地面人流
宜家想係地鐵果層都冇得避
每次放工時間係尖沙咀行去尖東果段路 見到啲人流又係屌出聲 動物大遷徙咁

換血計劃其中一部份

比著第啲國家早有人出嚟打鳩班支那豬

所以人地見開始有問題
話知你有錢都識收緊移民政策
全世界應該得香港咁反智阿豬阿狗都住得

依家香港政府高層嗰十幾個仆街，有時間都諗下計有咩可以討好爺閪，香港人？WFC

日日都咁撚多蝗蟲落嚟，唔塞爆都幾撚難

Wow! Old news

唔好再諗以前啦🤷🏻‍♂️
一放假即刻飛去日本 臺灣玩囉

無錯，腥香港人移民多數平民底下階層，落到嚟香港有公屋有綜援點會嘈你政府

都好正常既
個政府都唔係為左服務香港人
我諗都係全世界唯一既政府唔係幫自己人民
就算俾我做佢地個位都會討好大陸
搵緊錢就走
不過就唔好怪點解日日都要俾人屌囉

逼走香港人，換入大陸人，滲透全香港，俾多五年，所謂既本地人已經變成大陸人多過香港人，係好可悲，但完全無辦法

多謝巴打

樓主主題係話香港超負荷。
呢個咁明顯嘅事實，無人會反對。

但我就頂唔順連登仔個個回覆都只係識呻，喺度重重覆覆描述香港有幾迫，鬧下政府，
就係無人嘗試下傾下點解決個問題。

我知問題好難解決。

上面有人提到老鼠天堂個警世實驗。
以我睇法，以生物學角度睇：
當一個 habitat 超負荷，
生物本能係會點解決？

1）減少人口。
2）開拓新領土。
生物本能就係咁簡單。

上面好多人提到每日 150個單程證，
就係屬於解決方法（1）。
呢個問題當然係大問題。
但暫時政治現實係話唔會改，咁都吹佢唔脹，唯有繼續推政府叫佢改。

咁解決方法（2）開拓新領土呢？

呢幾日政府就力推填海啦。
填海係一個開拓領土嘅選項，唔講環保的話。搞郊野公園係一個開拓領土嘅選項，唔講環保的話。
而叫人上【大灣區】呢，直頭係政府同中共想你班香港人做添。

佢咁嘅方向，當然有中共嘅計算。
連登仔個個都話係換血。
無錯，可以係換血。
但我只係問緊，有無一個方法，
係可以將【換血溝淡香港人】，
順勢扭轉成為【香港人殖民大灣區】？

而呢個係最快捷，而且最無政治阻力/環保阻力嘅一個方法。

講咗咁耐，
你問我實際點做。
我其實未諗到，因為根本無人夠膽向【香港人殖民大灣區】呢個方向諗，因為一諗就係奶共。

咁點討論brainstorm？咁點會有idea？

所以，其實我講咗一大篇廢話，sor-li

最驚唔係大陸遊客
係個班有香港身分證既蝗

出年政府仲話每日放250人落黎
等睇香港陸沉 一係趕晒班香港人走

停收移民啦
一係學泰國咁用簽證代替咪得囉
要做野有工作簽證、讀書有讀書簽證
要退休有退休簽證（要擺過千萬港紙係銀行）
要團聚要湊仔邊撚度都得啦

總之就無福利
就當堂少左好撚多人係度賴死呃資源

地鐵一日逼撚過一日 重要同啲成大浸臭味 既北佬逼

早幾年已經覺得
周圍都好逼好多人

老母成日問我做咩放假都唔出街 我教唔知點應佢好

都

其實D人信唔過中國
驚買左樓第日就比人推平無賠償

中國玩到咁大
要香港人重拾信心唔係咁易

淋病：每日150個係落黎一家團聚！人地有人權

星期六日出旺角 超撚燥

國家有任務比你，理撚得你

誰可改變？

有無人計過由150政策開始實施而來
已經有幾多人落咗嚟

一撚早啦屌 唔知邊條撚屌仲話要一千萬人口
五百萬就差唔多 雖然唔會有可能

黃子華

垃圾泛民
香港政府
支那係pk
但係更pk係香港果班
當年莊豐源案人大係提過香港
班泛民話司法獨立打曬飛機
自由行都提過
就算150
理論上
基本法上面都話要個quota係經香港意見產生
其實林鄭係可以單方面提出縮減
但冇人做野

估你地一係出世得遲，一係蝗二代
都真正見過香港點好境
以前渣架車遊四圍去不知幾正
去下龍蝦灣遊水咁

地鐵/市區中心地帶人多都當佢正常
就算去到邊, 一D純住宅嘅地方條街一樣多人
除左無公共交通工具到達嘅地方, 無論喺咩地方都唔會有舒適, 寬敞嘅環境

150一定係問題
但我發覺有個仲大既問題係好多上一代既中年/老年男士十成九都係娶大陸老婆
呢條數其實都好大

星期日都唔撚想出街同人逼

所以有得走好走啦
自己既努力成果係應奉獻俾外國
唔係拎黎交稅然後俾班狗官亂洗

太遲了

人地地頭你點會有say
一句唔講聽朝產左你買間屋都仲得

一直都超出
一個地方全部都用大廈黎管人根本就痴線
點解當年會有抵疊政策 根本無必要有咁多人

好難架....
香港人殖民大灣區, 就係為左將香港人既意識形態, 價值觀擴大
令更加多地區既人認同香港人呢套民主, 追求廉潔, 社會公義等接近西方既法治價值觀

但係你睇下而家香港人本身既價值觀都開始大陸化左,
香港人同大陸人既界線愈來愈模糊
大陸人果套叢林社會價值觀已經開始感染緊香港人
香港人殖民大灣區唔係話唔得, 但一定要先守得住自己價值觀同文化, 特別係母語廣東話
唔係既話過多十幾年你就會覺得區分香港人大陸人已經冇意義
因為大家已經冇咩分別, 香港人已經被吞併 / 同化

今日又有150 聽日繼續

真係太撚多人

係
記得20年前細個行荃灣好輕鬆
放假星期六同屋企人去海洋公園 完全唔洗點排隊

記得廿幾年前非繁忙時間地鐵好吉通常都有位坐
而家任何時間都好多人

就算斬唔到大陸都應該要處理南亞人問題

正苦成日係度計，唔起乜乜經濟每日會落後幾多
有無計過全香港每日塞車又損失左幾多時間同金錢

講咗幾多次都係呢句

人口政策出哂問題

唔好話我話你
就咁睇覺得你係五毛
你今時今日香港被殖民就係因為大陸好多人落到嚟
你喺土生土長香港熟悉環境都輸畀中共
去到你個所謂大灣區可以殖返轉頭

「但我只係問緊，有無一個方法」
呢句真係極難聽，通常畀人聽完有無限幻想
人地駁你又可以話而家講緊係有呢個可能性
你不如探討下中共有冇可能搞到香港人冇咁憎佢
可能呢個可能性大少少添

都痴撚線
話你唔係上嚟試水溫我都唔信
其他人我就唔知啦

取消55歲後結婚生子可以攞到既福利，全部自付盈虧，咁應該可以大幅減少中老年娶大陸老婆既現象

今日又有醫療事故喇：

根本而家香港各方面都供不應求。

記得好細個香港得 400 幾 500 萬人口啲人已經笑話香港多人到會陸沉
而家就差唔多 800 萬 ......

十年前出黎做野好鍾意放平日貪佢少人，而家日日都咁撚多人

夏天個時成日諗點解香港d 人特別臭
最近諗除左因為d 人真係臭，係因為香港真係好撚逼，狗鐵多人唔洗講，係連行步路都要面貼背先會咁

人工島 gogogo

今日要出TST 拎野 一落車 以為自己番左大陸

係到討論有咩用？連登唔係好多精英大學生寫信比林鄭啦 得個討論

寫幾多封信都冇用
香港班高官從來冇要求過大陸任何野，淨係識say yes

有冇人覺得係質量嘅問題 如果香港隔離係日本 每日落150件優質人種落來 我唸大家會冇咁大怒氣
質量>數量
不過 蝗 唔好話高質啦 冇件正常
1個都嫌多

咁可以點 唔通唔出街咩
應該要整個十分之一計劃
人口減淨咁就差唔多

應該抽大陸喱入境稅
用來派錢又好乜都好
日日忍人都癲

貪曾 梁綿松 話過香港要有1000萬人先啊會邊緣化嘛 家陣咪每日放150條蟲落嚟囉

記得早幾年
十一點到兩點個啲時間 都仲會想撘下地鐵
因為無乜人仲有位坐 可以靜靜地
屌你老味今日去撘個時 同繁忙時間有乜撚野分別呀
人呀全撚部都係人

淨係見到條馬路塞多過行都知

反工反學唔係最辛苦 最辛苦係迫反屋企 搭車想靜靜地聽下歌睇下書都唔得 嘈到死

香港大把單非
淨係計連登呢度都大把 連本土派梁天琦都係
甚至講緊大把香港明星都係新移民
啲細路自己咁細個跟埋阿媽落黎又控制唔到 呢點都可以理解
不如諗下點解以前咁多香港中坑娶大陸婆落黎算

移民討論谷

我真係好想移民外國啊!

香港多人到唔想住啦

邊撚度內地？

係，揸車又塞到仆街，塔車又迫餐死，想點先

所有來自大陸既撚樣 仲唔出句聲 霸撚住晒啲地同樓 搞撚到我抽居屋仲難過中6合彩仆街

除左返工都唔想出街

一早超咗啦

香港人優先。

美國歡迎你！

連登冇哂人

香港咁細
點都容納唔到8百幾9百萬人
仲要每日一大堆自由行
個個精英都死啦
根撚本就已經迫爆香港

有邊度肯收啊，一聽到你come from hk 定內地都
你估以前咩

我知，所以推吓先

Btw
收工搭巴士，等四、五班先上到車，
仲要塞車加車頭罰企。

睇埋啲留言 完全反映 香港人就係咁無撚用 成班小朋友要聽呀爸話事 自己完全話唔到事咁 抵輸啦

仲有賓賓

要斬 都係啲關口斬啦 唔好搞市區呀
個150個係關口落架

你地政府
個政府係聽呀爺支笛架 唔係香港人話事架
醒未？⋯⋯⋯

叫雞、按摩> 沉船

就係要多人 要競爭 要對樓市需求 要迫死市民

你唔死就上面d人死

無人需求d垃圾樓 無哂狗奴材

唉

其實世界任何一個大城市就預咗迫同埋排隊，去過其他大城市都差唔多。

問題係，香港真係特別多政策漏洞，令本土香港人喺制度暴力下不斷捱打。下有大種乞衣、呃綜援人士，上有大陸磚才嚟搶工搶樓搶學位。如果佢地落到嚟公平競爭嘅話，本土香港人會有優勢同埋移民人口應該要被控制住。但佢地利用制度，例如大陸資產唔計單程證一年照拎公屋，中資公司特別優待大陸人（中資啲back office同部分管理層全部都係大陸人），大學學店式生產研究生。種種都係問題根源，冇人正視過。

幾萬人都可以正常人口增長，香港人係可以住得舒服，但喺巨大嘅制度優勢底下，大陸落嚟嘅人只會住得更舒服！

香港多人係不爭之事實，經濟條件許可就好d，隔兩三個月去下日本曼谷台北咁，調節下個人心理。

專登. 逼走舊香港人

屌你老味冇人做味逼老闆加人工請人囉 供求問題 呢個就係政府口中既自由市場 你咁講即係政府搵佢地黎做爛市？

星期六日嘅銅鑼灣成個菲律賓咁

支持發展大灣區
送走哂啲廢佬

香港需要一次恐怖襲擊，炸撚到班蝗變肉醬

完全封鎖

日日150過多2-3年行都無得你行

政府就係想將地盤工同其他工作比外勞做，外勞頂爛市最低工資難再上去

淨係人海戰術都玩死你

一直都係架啦 香港陸沈

就係班垃圾先搞成咁，跟住個老婆落黎香港之後就同個廢老離婚，再申請大陸男友/老公/老豆父母黎香港

福地黎架

班友唔係食老綜渣咩

所以日日睇新聞見啲低下人種死我都好開心

人特別多我又唔覺
可能好少撘地鐵或者落旺角銅鑼灣

旺角停左專用區已經好左D，銅鑼灣尖沙咀人就真係多到爆

好多大陸狗坐巴士地鐵開大個電話喇叭睇支那劇
聽支拿歌 我即時屌曬佢地冚家

Weekend都算 weekday朝朝返工真係好撚燥 點解可以咁撚多人 又趕時間 等幾架地鐵都上唔撚到 仲要講緊自己屋企個站唔撚係九龍塘 個d轉車站

大圍？

其實香港既道路設計係唔適合揸私家車

綠線

沒可能會趕

搭車入屯門返工，成車都講鄉下話
好撚討厭

亞媽原來喺女人

班冚家產日日落黎，有啲落黎做雞既又唔撚走咪搞到咁撚多人囉

就連星期六日行街坐車都好似上下班時間咁

好耐之前都係啦
返夜校放學食埋飯都十點幾十一點
港島線卡卡都full
個個都講普通話
屌佢老母我以爲自己返左大陸

覺啦，完全行唔到，每一步都有人阻

日日150件垃圾，即係每日要多一架雙層巴士
150 仲要分分鐘報細數

繁忙時間搭地鐵慘撚過狗
出面啲人一開門就夾硬衝入黎
好想大大力屌一聲”請先讓乘客落車！”

上黎留個言怨完咪又係迫

超辛苦果幾年係仲有雙非果時，自由行數目多過依家，醫療又多突發事，老老幼幼都多衝ER

好過啲廢老永遠都唔發覺

供求關係 人工高d你驚冇人做？有班支那人南亞狗頂爛市咋傻仔

伯母係女人。

點解係求支那唔好再放人落黎？
而唔係諗下個問題本身？
我地而家係無審批權啊！
要攞番我地被搶走嘅野
唯一方法 就係獨立成國！

香港獨立！

就係因為個個咁諗結果咪一封都無人寫囉

前面個個係男人喎

我地死都唔好走，走就中左大陸圈套

無人做一係pay太低，一係工作環境差

on9
市場自然會調節啦

就係呢班廉價仆街造就一班黑心顧主賺到盡

舉個例你自己問心你會唔會俾自己既細路係上面成長，讀大陸洗腦學校然後爭崩頭讀省大學，而唔係香港屋村名校再上大學，其他生活所需都係一樣

tvb夠日日賣大灣區節目話上面有齊配套同香港一樣好正你敢唔敢信，連香港標準都每況愈下你要救都救自己地方先啦

信中共一係白痴一係五毛
高鐵佢夠大力咁推啦
去廣州......南喎

真係唔撚明啲蝗
咁逼咁辛苦 樓又咁貴 又細
仲要係咁走黎香港
係大陸住大屋唔好咩 留係偉大既蛆蟈啦屌

未達標, 發展報告話要1000萬人先夠奴動力, 依家先得果8百萬

加埋旅遊人口成千萬人啦

直接撞開佢地再啤鳩佢地

跟本就係人多既問題，唔放咁多人黎乜事都冇，人人有屋住

香港人口自然增長已經可以維持發展啦，根本唔需要每日150個殖民者

幾時冚家鏟？
死淨10%人就差唔多

下次試下先
之前淨係會”jip”下啲人

佢地落黎住公屋拎哂你D福利得閒打下散工出現金糧仲爽

個政府都唔撚係理香港人既

有冇人覺得原來老母係女人？

以前做過無限次遊行請願>特首辦收信有咩用？
雨傘比人解散之後我對香港已經死左心

根本香港係 support 唔到咁多人口

我明白你諗法，亦明白你點解覺得我係白痴或者五毛--- 因為你懶。
你唔肯用腦諗方法解決，只係識呻。

你有提議過住何解決方法咩？
無，乜方法都無提議過，
只係識呻，失敗主義，怨天怨地，做乜都無用架等死啦。

我明白以上所有巴打嘅論點，
而我而家有一個方案。
你可以覺得方案唔可行，幼稚，
但至少，我有用下腦去諗解決方法。

我提出嘅方案係：
【趕晒班廢老藍絲上大灣區，年輕人堅守香港方案】

類似當年英國人派班死囚去澳洲殖民一樣。

方案目標：
- 令思想上親中共嘅香港廢老離開香港本土，減少其影響力（e.g. 減少建制派票源）；
- 減少人口負擔；
- 令廢老親身享受中国人的待遇（食齊元素周期表，俾拆屋，俾呃錢......）

方案可行的一些假設：
- 去咗大灣區住，佢地部分人會嫌麻煩，唔返黎香港投票。
- 佢地去大灣區，就會體驗到大陸其實好差。

方案如何實行：
- 連登仔準備好一系列大灣區住屋資料，揾一大埋文匯大公話大灣區買樓一定賺的洗腦新聞同評論，製作成懶人包，長輩圖之類材料。
- 連登仔不斷向身邊藍絲廢老洗腦大灣區好正，教唆並慫恿藍絲廢老賣咗香港層樓，去大灣區買樓。

點睇？
可唔可行都好，
起碼我有提議，
唔似你班廢青咁只係識呻，失敗主義，怨天怨地，做乜都無用架等死啦

首先你要高大威猛

唔高 有做開gym

肥壯都得

就嚟變難民營

屯公又炒車lu

唔使豪
2017年 除返咁多日 每日係16x個
根本有凸

好撚多人 拎完公屋 返返大陸住
你唔信去水泉澳村問下
一到星期五 一個二個返大陸
暑假仲痴線 個d學生哥 7月就返大陸 9月先落返來

無得坐就仆街了

對私家車發牌唔監管係咁㗎啦

每日百幾個支那人移民香港係主因

香港鐵路好柒 冇特急疏散人好慢
前面上哂車後面就冇得上 石硤尾依啲唔知點先上到車

但香港重有好多正撚樣同埋離地撚覺得香港好好

再呻落去就比人話散播負能量，怨天怨地架啦，好大罪架

好想移民

撇除你批評我嗰啲我可以當你冇講過
原來你諗下野就叫勤力而我就係懶
你講到你喺到講2 句打2 行字就叫到佢地上去住，香港好地地佢地點解無啦啦上去住
簡單講句，佢地住左幾十年，而家係你覺得差，佢地未必覺得差，咁點樣令佢地上去住，加上買左樓唔一定要上去住，買嚟投資香港人相信係有人有呢個餘錢嘅，如果唔係點喺香港生活

我就咁睇你段野，真係講得好片面，當我錯屈你毛

大陸地方咁撚大 係都要落黎香港逼 真係屌佢老母
垃圾政府 奶共奶到咁 根本無撚用

> 冇特急疏散人好慢
柒你老母，機場快綫咪特急囉
使唔使搭一次田園都市線、井之頭線、京濱東北線、山手貨物線系統睇下有又點疏散得快？連想要啲人上到車定去得快都唔清楚...